睇來上天選擇用食物來天滅中共

先豬 之後野味

感謝主

以畜滅畜

叻操是叻唇

鼠疫，豬瘟，肺炎
正

蝙蝠刺身

咪撚再post蝙蝠圖啦 想嘔

新疆唔係都有事咩

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

卻用錢來安慰

條路自己揀

新疆有禽流感